無謂到這秒也奢盼有轉機

我冇轉機

中途轉機